Permissions des projets
=======================

Chaque projet est isolé des autres.
Les accès au projet doivent être autorisés par le chef de projet.

Chaque utilisateur et chaque groupe peut avoir un rôle différent.
Il y a 3 types de [rôles pour les projets](roles.html) :

- Chef de projet
- Membre du projet
- Visualiseur

L'assignation des rôles est disponible depuis **Paramètres du projet > Permissions**:

![Permissions du projet](screenshots/project-permissions.png)

Si vous choisissez d'autoriser tout le monde, tous les utilisateurs de Kanboard seront considérés comme **Membre du projet**.
Ce qui signifie qu'il n'y a plus des gestion de rôles.
Les permissions par utilisateur ou par groupe ne peuvent plus être appliquées.

Les projets privés ne peuvent pas définir de permissions.
